[I/A] Puzzle & Dragons (255) 山本彩係雞

有錢就可以

冇錢都可以

正評比雞

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

新po lm

Lm

Ok

唔俾錢仲算唔算係雞

ching ho ball

免費雞

標題起得幾好 有水準

雞都不如

有無圖證明你地講既係真話?

利申想搵隻雞出火

學術討論緊

幾時先有蛋龍刷

正評比標題

估唔到死神隻暗5星變升技key寵

正皮比個標題

lm

日本不嬲有得試食

平時武裝果D蛋 點知佢幾時有得打
差勁多

月任

冇暗魔女武好難組暗勇隊

要破吸傷？定加珠

課金解決到問題無咩難到你

需要架咩?
我仲入左佢做隊員, 係咪果頂法帽?

兩樣都要用到

次次有都all in次次都唔中
同呀頓一樣好撚邪

武田好誠武幫到你
雖然係下位版

1turn冇鳩用
就係想要佢兩turn用黎炸鳩木boss

新嗰隻 唔係舊

兩隻咪得

木boss都可以靠平A 打走少少血先用1turn轟佢

今次神up無?

過半之後開吸傷下一round秒左我
睇黎一定要帶2round破吸

唔洗破吸都得
佢吸1億，實際上佢有90%盾
姐係你要打10億先會吸你傷
打到咁上下先開1turn埋單走人都得
最緊要招破吸cd短
如果唔係打完木機械人有牌儲

發嬲之後回得起？

其實睡魔女勁D定火勇勁D
我有機械人,火勇 追左60幾抽都唔中睡魔

機械人最勁

抽左8下得個吉
睡魔女抽咁耐都未見影

2-3turn打落50%
仲有3-4turn時間打
btw 我隻醫女神繼左5711 最後一turn 2倍暗傷+轉暗珠大爆發

得一隻光勇可以點組隊

咁課金解唔解決到溝女既問題

抽多隻

得呢堆

暗勇尾王撞到木屬光屬點搞

抽埋港版又中水 之後連鑽

gungho公佈左制裁名單

咁開局好唔好 定再刷
有冇話抽邊隻勇者最好
刷首抽係咪應該可以all in係勇者機

刷首抽都係sgf

咩黎

合作角黎

我覺得可以繼續玩落去
有木勇玩雜色打石再抽

咁垃圾都唔re

請問中邊隻首抽比較好

比佢抽到SS級隊長
冇隊員/個box冇返咁上下深度都組唔到d咩
不如搵隻簡單d搵隊員既玩好過

隻木BOSS招 改機・シケリアストライク咩情況會用
佢一用就死緊嘅

180%重力

回鍋招親友 招嗚上悠 ，光勇 長掛光勇 ID : 309 768 705 thanks

冇盾既隊兩拳打唔死就......

起碼要幾隻潮流限神啦 佢呢堆起手點打

如果用哩隊過到轉珠教室有冇機過修羅
如果ok咁阿伯繼乜嘢類型既武裝會好d?

將282賺到嘅錢丟哂落gungho
是否不智

睡魔女 水魔女冇隊員點撐sb變身打？
冇貿易商冇槍騎果堆support寵同武裝咪一樣唔洗玩
講到明起手唔係諗住即刻過裡修羅下話

喂阿哥 佢木勇30sb又組到咩 其他d咩斷龍 一埋垃圾都落唔到場啦

282賺到既梗係丟翻落282

緊係啦 你應該丟哂落蘋果到

未變都攻擊回復type hp回1.5倍5倍攻
5色半減加2c同3倍攻
是但搭d隊員都夠過某d月關上級降臨啦
再加上佢咁低lv
夠唔夠cost放到你講果埋限都成問題
而且首抽後只係打下旅立之塔
雙週龍果d刷石
你拎我地打壞滅果d心態去睇
佢唔刷返隊3光勇返黎都入唔到你眼啦大哥
咪搞笑啦

無限cost喎

唉

你咪搞笑啦
咁多隻30cd變身寵
你叫人用最難果隻
5色先有半減 新手轉到？
講黎講去就係一隻木勇
其他寵你提都唔敢提
可唔可以教下我地 呢堆垃圾可以點起手 將來有咩前景
最後我打旅立清普關 抽隻光/暗明王唔撚好

留名

會本身之前都有玩
係回鍋返 新咩手
斷龍果d有咪用住先
遲下做印花又得
有稻姬有武田又可以變武裝
遲下可能抽到火機又可以玩火隊
有錢印加經升lv又易d
木勇是但搭兩隻齊色已經可以玩
隊員一邊抽一邊換
我唔明你話木勇唔啱新手個點係邊
就算佢真係新手
轉珠技術佢慢慢練下就會轉到
難度叫佢用九筒打又會易好多？

講咁耐你自己都比唔到個適合新手既寵出黎比佢
係到屌我鳩答冇意思

放個小帳
7xx lv
無時間玩兩個帳
有興趣留個tg比圖你睇
錢唔係問題
有心玩就得
見依排咁多人回鍋刷首抽

覺得新手刷火勇好D
(除非你刷到2隻光/暗勇)
組隊自由生存力夠 搭另一邊多選擇

水/木一斷珠就易收皮

仲衰過頭先加油重刷

想問木可以點斷珠

未變到身個時

有無低配隊可以打返一兩隻光暗頭返嚟看門口
玩開雜色隊要打貫真係企咗喺度
又無貫技

佢係多謝我長掛？定係叫我長掛？

是但借人隻dmc水 帶破屬吸就得

想你長掛

你帶大蛇 等5round後再秒咪得

thx ching

刷到灰 有無新手帳/唔要既帳玩下

LM

2020仲刷pad

有心玩買一隻咪得

轉珠手法好奇怪，睇得好唔舒服

呢啲片先有參考價值 證明亂轉都過到

首抽水劍終於有buff

50抽先一隻貓頭鷹 個ac又砍得

3 7c
3 9筒

首抽係最廉價嘅快樂

刷到完美首抽=爆機可以棄game

抽到兩暗/兩光 就了我心願

會唔會有白盾份

竟然BUFF兩隻元祖級勇者

金龍果啲出左點陣

話說破龍仲有冇玩pad

3水勇可以有咩作為？

有冇人企加

6879 1031

轉走心珠仲要4turn
不過免費野算係咁

中晒五隻勇者 冇隻組得成一隊玩

有冇人有唐老鴨？
我想過上級
有可以add 155613804
Thankss

係咪以前高登食撚左自己隻龍果個?
已經冇乜印象

added

竟然係女仔仲好似差一個冠就齊

條仔轉緊佢只係幫手配音
仲有個きリ係齊冠

0體wo now

好似叫做破龍的老公

@山本彩

有冇手足有大罪龍周略 暗水果隊嘅隊形可以分享下

隊長用3個心+潛覺
Vergil 用3惡殺
全部用sb超覺

喪打中

屌
唔通光暗隱藏boss都要刷6隻

刷到好悶

練4隻嘅隊形

蛋龍？
點解我冇0體

抽中兩隻貓頭鷹 但冇暗水個隻冥后
有幻龍王 可以點組

緊急地下城
我前幾日仲以為長住0體一個月
on9山本

佢唔抵得上次D人刷左幾萬隻

金時繼呢件裝咩目的

吹龍有咩作用?我無, 入多隻極醒無盡頂唔頂到

而家入場差1SB
要靠師龍天降先可以第一回合變身
係咪要抽埋第三隻

屌 上次成個月0體
今次咁撚度叔做咩
我想放工返黎做好哂家頭細務
之後淨係刷蛋龍都唔撚得

第2隻用另一邊隊長仲好？
用埋機械人都turn turn開技

即係另一邊唔好用但丁 用返勇者剩低個位放咩好

打手 當係得一隻光勇既後備

天照/琴音

醫女宜家興用格仔版定原版？

興唔用

巴打點潛？

4防坐1機殺
6防坐
防廢drop
4防坐
6防坐1光大減

抽咗pack 10石機 0印

屌要升暗個隻隱藏元素
咪要裝晒5條鎖匙先升得

好彩追多pack中一師龍一donna
屌你好撚非呀第一pack

即係呢個位塞隻大力就得?
咁我入多隻無盡

3協好撚多垃圾呀屌你老母 唔撚識轉就咪撚玩PAD啦

奶過咁多次野都唔識一入即斷
唔狠心d點做大事

中意係斬殺位倒數到1先斷

成隊垃圾果啲都算 我當你新手
有啲拎火魔旦丁隊入去 除左變身果下 冇次轉得齊6粒火
有啲帶變身隊但直頭身都變唔到就完場

情彩係轉轉轉到鳩轉
海魔女 唔齊抗
乜撚狗屎垃圾都有

打到隻怪過半血
搞到隻怪出5turn屬吸
開兩色陣 貫唔死隻王
王關前比怪重力+打多下死咗
木宙/光魔女隊友
比隔離條友雷 無技搞到死咗
見過未 我遇過晒

我見過 唔帶解覺
連續2條友係王關轉9筒痴多粒
唔齊抗下家俾炸彈炸死
情彩冇貫潛 成隊冇貫俾我斷線
特別係但丁 我未撚見過3協既但丁係正常人

最少4條 隊友用你缺果條就perfect

試過王關兩個天才隊友10筒左4回合 第5回合先奇蹟轉到9筒

暗頭升3隻應該夠？

岩岩有條友十筒完俾王打死左爽呀

悶到，冇新pool

岩岩又遇一個 我用水著魔女
屌
用猶格兩色陣都打唔撚死
仲要整埋屬吸on9

多多都得
6隻6sb
再留多2-3隻 半血強

360545932
急求機殺 已開trade

add左你

已接受 thanksssss巴打

仲要唔要？

好啊 我而加開trade

咁刷夠6隻

暗勇真係好撚勁 唔求快既話暗隨時係咁5隻入面最穩最勁

點組隊啊清

2暗勇 冥底 貿易商 醫女

求快都可以係最快果隻
我覺得遲早有人打到10分鐘內
好多位都可以精算2或者3c

呀係喎有堆10分鐘ta
咁呢隻真係大獎了

有冇手足cap返邊個話暗最廢

上杉爆完1滴血無心珠回

咁係你自已問題喎 明知無心珠仲開

咁既回用唔到上衫

遇到木機吸諗住打死入希石關實無死嘛

好想擺頭隻暗勇食埋防坐但唔想暗肥龍轉中貿易

可唔可以請佢出黎搭單幫手燈下水勇

水勇好撚難救喎

我記得果位手足上個POOL燈嗚上悠廢

你放暝底神 可以再3round 拖turn

又可以瘋狂刷強
不過得兩粒鐘

個時玩 北歐神起手都玩到啦 慢慢玩再抽下就自然會慢慢farm得起

計我話而家刷首抽就最好係刷SGF訓魔女+機械人起手

On9 蛋龍限時都算 仲要俾舊嗰關
咁孤鳩寒不如唔好開

有冇巴打繼水咒匙幫我拎個暗頭
水dmc/暗龍刀都得

唔記得留id

有重覆水勇慘過得一隻

想問andriod有咩app可以幫手自動（射）蛋龍？

thx 連續有3位巴打加我

點解唔見暗頭明明繼齊哂

可能唔計戰友

又要刷多把水匙

打1人限定 5層個關

你好似打錯關

都唔洗好似 利申我都成日入錯場

暗勇掛起無人用
一掛光勇 轉個頭就廿個人借用
可能係怕麻煩？
但其實暗勇個所謂控血比想像中無腦得多

我都成日入錯
不過未試過打完8關都未知入錯

第一次打 應該點打

威嚇 2次Vergil

明白 我尾2果關用左大蛇
諗住儲Vergil入王關

水埃都夠新手玩啦
過到裏修羅添
唔駛學呢到咁課到齊隊

有無巴打可以施捨個防廢比我

打左10石都仲未過到修羅

168 760 402 好人一生平安

加左

多謝巴打

新手一定係慢慢儲box深度
有隻初期易用後期又勁既用下咪開得局
遲下隻限退流行追得仲辛苦

唔見wo 開左？

唔知係咪未持有過，搵極都搵唔到粒野

我開左

我無呢粒野 sorry

再睇

唔該曬呀巴打

遲啲吉返你親友

山本係屋企真係好撚得閒

呢隻點仲未刷到雙勇

水最難用

我未抽過火

舊幾水買個千鳩幾石account啦

2pack 2大2細印 冇虛龍

其實呢d ac 唔會俾人ban咩

一係乞個小號...一係買個1000石@130蚊初始號抽到爽啦....長玩唔慳得呢d錢...

呢D空號通常都係登入拎石儲番黎
9ho一年都派過千粒
應該無問題

但係呢D驚唔驚賣家儲起左048檔
想幾時拎番個ac都得?

呢d ac賣足8年啦

9ho淨係比人退款同外掛先bam

黑石同理

得一隻暗勇可以點組隊?

2020年仲有黑石咩

唔會啦..
大把人幾舊水買個多神個D起手..
課幾單都抽唔到佢個D號咁多野

大把
之前呢度都大把
上次大封殺之後都少左D千石大佬

佢地係反送中個陣比人拉左姐

有名未

三...

夏日來了
唔知會唔會有第一隻節日變身寵

又變

火隊無機械人真係不了

D COINS未換過, 姐係有埋火機械人, 黃龍同埋白盾

咁正..有武裝已經起貨 仲要成千石慢慢玩

1隻點夠at least3 la diu

成10年game仲有新人
永續pad

木英同水英終於成材

火組是咪5點有免費蛋龍？

一般

試下唔好咁痛

有料？

佢係咪講王狼嗰兩隻

我第一下都load咗英雄神

得千幾攻

感動
幾時到火英

幾時到白盾

白盾算好啦咁撚多型態

白盾強化過n次
魔王合左體
木水英今次強化左
火英

突然好想抽貓頭鷹 點4pack中到3隻

原來泰坦係火英
從來冇聽過人咁叫

泰坦巨人
破龍勇者
王狼英雄
白盾女神
吸血鬼

火英
暗英？

Pad 多謝你

忍痛屌埋另一個必中終於中多一隻光勇可以LOOP了

三個9筒

兩隻唔夠咩

火唔係英黎
肌肉佬一個

叫開泰坦/巨人
當年刷巨人之塔刷到跌蛋好開心

火組嘅巴打們 係時候射精

有無繼承睇睇

咁垃圾 唔打了
好彩之前射到全box覺醒曬

而家有1200隻＋200隻蛋龍王
應該夠用1/2年

故事送果啲我食剩百幾粒

舊版 冇強龍王
孤寒山本食屎狗

話說個0體肥金點解無光超金

含淚照刷

好似係
魔王都係叫吸血鬼多
太遙遠都唔記得晒

嘩屌
一射點解有紅奧綠奧
大介唔係縮骨到咁呀?

創裝寶玉邊度有得刷？

蛋龍王冇用過一路都係散食
但係王都只係有56粒

唉 射多幾場唔射

岩岩買左400石ac
依家應該抽5石機定10石機好

尾關仲要封一封你 拖一拖你時間

三針

唔射啦
呢關連正常蛋龍保底都無

今次遇水屬好好彩

水屬係最廢果隻

所以未話好好彩

可以留石等新合作
下星期泳裝 下下星期fate
btw你呢幾下都中到呢次最有用果幾隻
真係想抽 可以抽金龍機
d大罪龍都有長線價值同潛力

想問下邊幾隻係有用
回鍋無知一問

金龍機太伏抽到6星木大罪就夠

奧丁蛋龍 屌咩

師龍 睡魔女
總知識郁就係有用

應唔應該再抽

係咪仲有幣換到火機械人?

我？

關羽幾時buff

YES

山本條撚屌奧丁蛋龍都拎返出黎屌你老味菇寒到

4636定5954
虹幣可以換4粒 後者無

你會唔會課金先？會既親課咗必中再決定 唔會就抽5石抽多幾隻勇者先啦

唔會 我抽埋廢既話 應該會再買多個ac

400 石ac幾錢？ 同埋入面有幾多蛋龍/加蛋？

緊係後者啦

40蚊

當年叫蒼劍/碧槍 頂盡叫二人勇者 英雄兩個字好似好少用
泰坦/吸血鬼 當年升技咁辛苦 我仲有留低佢地
仲有個堆魔王城亂入魔劍士

乜原來而家興講number?
完全記唔到d 寵係咩number 更莫講話走去查

屌蛋龍關咁都要縮皮 痴撚線

我係用number 查嘅

唔課金買個1200石ac啦慳d用夠你幾年都唔洗課金

抽多左十抽 中多隻勇 但係又係木
得番二百石 點抽好

買1千石
有水魔女+水月讀
或者有訓魔女+貿易商 + 有幣換機械人
有牌你玩啦

代行大奶奶正到

有料

仆街綠奧蛋龍 封鳩我d鹹濕呀伯

yoga 個頭頂好核突

隻水yoga好恐怖

終於無p牌 可以負評歐洲人

6152嗰隻？

好多大波波同BAR

無乜蛋龍
含淚射蛋b

抽埋淨低嗰d
全部勁既都重複中
應該點組隊 定再買過

袋痕終於高過4倍

rip

揀依個睇睇

破壞平衡了

sort mp啦，星數會俾啲覺醒神搞亂晒

你如果有心玩
唔係玩一陣就比多幾舊水買個多神勁號啦..
你享受咁抽就..自己諗啦

隻代行技都唔改
比多個解消都好呀

買個多神多石ac把啦

有咩神係勁

Fate 呢

睇黎都係再下星期

過檔玩fgo了 人地周年搞得咁好

巨人塔 好似幾百場先跌 痴線

想問下有咩app 點set可以自動擦強龍

買返隊光勇/暗勇返黎尾機

其實係睇你想玩咩隊咋wo..一線隊長好多

你講緊宜家可以抽既有邊d勁定係成個環境

成個環境 要買梗係買隻最勁
邊幾隻係要必有

咁你抽火魔女 機械人 火埃 天照 火勇者

加粒火5*蛋做武器

好似全部有得抽

代行啱啱出威過一陣就雪到而家

袋痕一出個陣勁過執行

邊個帳會好d定其他會比較好 預算400內

照copy四週年

大介都係

求高手解答

ID 名：我係香港人
不過用淘寶

Sorry 唔知邊到有平既帳買

hk is chi-na 呀

個pv好燃

可惜 舊寵點改都好 都好快再被新寵淘汰

牙頓：

認真答埋你呢次
呢度唔比買淘寶 會比人屌
呢兩個ac都無石 寵都普通 無咩潛力

為人為到底 捱義氣幫你去睇埋
400筆直
建議淘寳果個1000石多資源3幣號
認真經營 夠你玩到幾年唔洗課金

現環境最強，即係打到裏修羅既即戰力啦
咁我唔理係咪新手/有乜武裝，以下算係核心
是但pick一隊玩住等補強

火: 睡魔+機械人*2
水: 海魔*2+水月讀
木: 算鳩數
光: 狗仔*2
暗: 貓頭鷹*2
雜色: 情彩+阿頓 、 通形+all might+雲魔
另外搭單如果有埋貿易商更佳

係咪$140嗰個

對唔住大家 無下次

其實新手夠咪諗打裡修羅啦

300左右果d
買完唔會亂抽 有計畫咁玩
好快就追到主流

我之前都有玩到5xx lv嗰陣係玩梗士郎隊

火魔嗰個定普通比較好
火魔貴50

Del 左 攞唔返個帳？

我知 咁佢要最強嘛
如果有個老手lead住佢玩
2-3個月內打到endgame content (即係裏修羅) 既話
買/抽最強既隊入坑係ok既

自己摸索既話，隨時裏修羅過左氣/meta變左
都未玩到一半進度甚至棄撚左驚
所以等佢自己衡量 由0入坑真係好難搞

Yes嗰陣齊士郎隊 但依家應該廢到仆街

唔同以前架啦 山本而家好閪
勁既隊長大部分都係換唔到要你抽
一係就set到隊長換到，最key既隊員換唔到，又要抽到冚家產

我回坑個時都係用緊士朗
其實幾個合作抽下都夠追到潮流

終於中虛龍
隻真嗣綾波麗終於可以出場

咁岩下星期fate應該就上修
你不如試下搵多次先

泳裝舊角廢到咁

都唔係
而家唔使雙隊長
火隊旦丁賁進人有得換
水隊月讀有得換
光隊allmight有得換
暗隊遊戲有得換

平民有平民玩，辛苦d啫
重課咪玩番三光勇快刷

水著本身就係垃圾桶

比我換走大印好有用嫁

有勁過咩
除左大獎

屌
強國網買AC 不了

點睇

好核突，抽到即刻換走佢

做咩all in 依個pool

係咪有巴打收account
棄驚 垃圾account 得閒望下

Condom妹都淘寶賣畀手足啦
我係香港人呀屌

下我睇新角都唔勁

勁

你就勁

山本大罪

Total 幾多pack?

如果買多小小石好 400石好快玩完

買咗了 已經收購左巴打個AC

爽快 慢慢玩

好似7定8 無為意

pad 8週年活動真係豪華到哭撚左

之前水著暗魔女勁過兩個禮拜

依啲pool好少勁嘢

睇J 圖咋嘛

想知道依家應該刷乜先

水咪又放置
慘

啱啱抽到火魔女
請問佢做隊長定火勇好啲

花嫁feel

我覺得火魔女高一班

呢個月刷大罪龍合鎖匙武裝

暗頭刷兩個夠用？

水袋痕用得未

懶得刷

邊把比較勁

火咒匙同光咒匙較實用
其他減血減回減得好誇張

聖匙果邊我覺得木光暗都唔差

終於刷夠d暗頭

想問一下打邊關刷
超地獄定絕地獄

三協

巴打刷左幾多個

[一人專用] 果個打哂會送1抽

如果刷材料既話刷三人協力會快D(帶解覺醒 解手指 尾王要轉9筒 呢D對策)

想慳體力就二人協力半減體

想一個輕鬆打因為無乜朋友同岩回鍋 廢事伏親人

一個刷可以打絕地獄 8層果個

刷得4個
3個超覺各1 S++ 要多1隻

你隊野係咪一次升2個頭?

Yes

光頭有冇人升埋

但丁火魔女隊對水boss完全唔撚掂
打極都打唔到50%又狂俾佢轉勁多心珠
火力同光勇隊爭太遠,光勇3倍9筒係咪都21億
但丁火魔女最大力個隻機械人先得10億左右

火隊齊隊員 但係差隊長：但丁/睡魔女
暗隊：遊戲暗魔女
光：雲魔女攻擊隊

光暗各6 純sb
暗應該再刷多3隻

可以玩火大叔隊同雲魔女隊
不過最好就今個星抽返隻新火魔女

今個星期

想問一問複數暗勇隊，冥底同貿易商係食咩潛覺？

多口問句 買左幾銀

我估200 ~300

啪左幾多石回體我暗匙都未刷完

B組記得刷肥龍

10粒到啦

暗頭6隻
高攻 36sb 繼晒300倍砲做射擊隊

擦六火炮果下難

講緊火key? 注意返冇得連住開技喎

火key冇得連射咩?

我可能會拎黎射多兩抽追勇者

要扣血 1血冇得開

依隻

Yes 我實測咗

咁咪即係一條就夠

我剛剛擦夠十種 仲想開始擦第二第三把火key

要練6隻暗大罪？

以家有邊隻怪射得死嫁合作怪都成千萬血啦

有無人一齊打寶玉
30280482
木橫隊

艦隊
我覺得2/3隻都夠 冇咁多體

最多練5隻算

暗我想練3隻
光想練兩隻
問題係冇心機去刷

不了

仲木橫
你谷sb搵人射算啦

點解5%咁撚難抽 真係冇理由

5隻SB , 2隻限血強

暗係6sb呀，勁過鯨魚果類
順便刷下key

唔覺意合多左把光暗武,有無計拎返D素材出黎

難得pad有野刷
平時成個禮拜都無活動

賣左佢當冇事發生過

咁都解決唔到個問題

仆你個街 145粒碎先合一把仲要打協力撞到啲痴線佬
好攰架

協力3協速刷全版無天降隊
組到全版無天降多數都無伏

我用v+遊戲
但係打街場會見到連3色都轉唔到嘅米奇老母

好撚慘

用全版啦
木波利光弟子隊又易組又快

未升過木宙

每款key都練兩把就無蝕到

遇到仆街仔 自己得3層技用哂又可以退場

老玩家必備
一係舊光魔女光宙果咋

要完美就同分身刷最好

早知同你打
特登開左個分身升到25體同自己協
抽10石機得隻光弟子

所以我用V的話 有時啲撚樣轉唔到 我喺轉轉轉撈啲暗珠出黎轉一橫都夠做

最慘把光暗武無咩用

屬吸果把

15光暗

到要用2把咪唔洗叫春囉
升定先實冇死既

三協的確好伏 好心d人用大花火la
一係變身一係米奇彩龍
快手d唔該 快擦關仲慢慢轉珠
仲未計有一堆覺又唔解又唔追打 轉轉轉 轉唔到

光鎖匙我都唔知合邊把先好
怕各1唔到

打三人協都預咗d人鳩嫁啦... 有咩好怨

問題係我都無諗住爆石打,依家晒左600幾體

咁諗吓食石打囉

其實出頭幾日我覺得可以理解 可能未打未知關卡有咩內容

到左咁耐 又有平民野可以快擦 都要傻仔入場

冇MP
打左3把鍵就放棄左

MP我大撚把,我想要返D石

冇抽勇者 冇抽SGF 冇食石打素材
每日日常 上線打石 完

我都係,所以先想問下有無計拎返

原來娜可露露武裝都幾勁
幾時出返

夜晚個加蛋關出得多唔多加？

500

想知點組隊好

慘

我仲以為自己賺咗

睇埋有幾多mp加蛋先

無DMC 角色差d

望完唔多值 200幾就差唔多

做左水魚啦傻仔

百五萬 一萬

好似有隻V

呢到巴打放 以為係益我

Btw點組好

遊戲 膜良 守城龍 暗魔女 是但 新暗魔女

最齊係呢隊
其他都唔齊腳

我係你就加返佢tg屌7佢呃新手

開名加會員id啦
加置頂再pin埋

暗勇+幻龍+暗魔女+醫女+貿易商(我估有掛) 都可以玩住先既

算啦 佢一開始開600
尋日係呢個post放既 要搵上幾頁就有

有幾多石？

岩,有幾多石先係重點
佢要追隻睡魔或者1隻暗勇先玩到

無

俾你地咁講 已經唔想玩

佢哋要求高姐

想問暗頭吸既屬係咪固定

無石都賣500

影多幾版box睇下有冇d 6星係救到

我當你拎住7舊水，明明夠錢可以去食餐buffet，但最尾比完7舊之後就變咗m記25蚊餐，叫唔叫要求高？

拎首抽/黑石ac同人認真課金玩嘅ac比較都幾搞笑
500蚊拎嚟開位/抽隻遊戲都做唔到啦，上面堆仆街仔唔知收左淘寶幾多錢

大半年前既垃圾acc
應該好多人都有呢類小號

不過算啦好過乜都冇開頭

真係得鏡魔女x遊戲 莫良 叫齊隊

火 - 機械人+大叔 無隊玩到
水 - 過氣兔仔 = 0
木 - 0
光 - 雲魔女
成個acc得一隊遊戲鏡魔女叫上到台面

或者咁講 又唔好make個assumption係認真課金玩先 大家都唔知個account係點
以事論事 呢個價位喺carousell都好多選擇囉

呢度有多一隊玩到嘅
水月讀 槍騎 寧寧 奧丁 案內人
都夠你打到修羅前面
差隻海魔女就齊隊

有蘋果刀有555有遮那王有老師
武裝都唔差啦

冇火水木魔或者冚家拎彩龍
就知俾人搵左笨啦⋯⋯

買個2019既acc要500

不過講真課金驚就係咁唔公平
你10pack先三光鍵
望望人地兩必中+1pack就齊

唔通心諗自己買貴左咩
次次咁比唔使玩

有暗勇 有冥底 有貿易商 有鏡魔女武
抽多隻暗勇爆機

火隊係差隻睡魔
連super1武都有

個ac係玩到，但係一定唔值500

我見有啲帳賣到$5000 入面應該要有啲咩先值呢個價？

唔好盲撐
就算拎呢個號去fb個pad交易區放
200蚊都唔知放唔放得出
擺明當新手水魚咁劏

但我唔會課金 無得抽

上得海鮮網既應該都要有

想問你地 升暗大面 隊形

交學費囉⋯
記住連登其實同公海冇分別
要有獨立思考

最基本
30冠up
4500box
sss級隊伍連繼承全齊
課金數過50000hkd
不過2k~3k都收到大蛇號
5k ac 都係巨頭lv 次次活動課10pack果d

我琴晚打大段野教你買ac你又唔聽
拎1000石咩都抽到啦

我諗住買架但我見巴打放就廢事淘

原來pad ac cheap到咁
想收返個齊冠齊圖鑑1300rank up ac，10k做唔做到?可議

買左就算啦 自己慢慢養返起個帳
$500 2pack 都唔至啦 （雖然個帳睇落似無課

value係咁value
但有價冇市囉

想知呢個帳值幾多 巴打可唔可以幫幫眼

咁計返我自己個ac應該只值200蚊
先9xxlv 0冠

根本呢d係無本生利既石頭號
佢幫你久唔久抽埋之麻

500未當俾管理費

連鍵勇都冇，俾盡200

我諗我個帳直頭冇$200
9xxlv
0大魔女 0鍵勇 一隊主流隊都冇

火勇原來咁啱打修羅
入到去鳩磨訓撚住過

呢個應該係dmc出嗰陣啲圖 應該未有鍵勇同我英eva住

Account就係咁
冇價冇市

個人覺得1500左右
個box都幾好
係合作唔太深
d 5星無留5隻

討論過啦
稻姬屈到癲
解決左前幾關生存問題

叫佢抽齊鍵勇先，再500同佢收

第45件咩武？

2k-3k收到大蛇號
呢個反而值1.5k?

光暗起碼各2先值500

如果想收ac係咪最好去facebook 嗰啲買賣group留意下？

8591嗰啲好似幾伏下

我用呢隊 入場夠sb變身就ok
朋友用水dmc繼水匙
尾王大蛇 水9筒or暗9筒各一次變佢皮

後面又靠佢打boss mvp咁滯

變 收佢皮

所以以後唔撚課了
同倒錢落海冇分別

朋友係水dmc繼水暗key

邊隻係守城龍

5810嗰隻?

0冠先值錢 處女膜無價

通形同mh件火加珠

通形武係要心加定防毒

應該2個都要，3防毒加相澤武已經100%防毒
琴音本身又3心加覺醒，加埋通形有4個，回好多

啲7周年 8周年蛋龍 係咪應該賣左佢做mp

跟到 要點打

繼少左條key wor 計埋朋友得4條

缺MP咪賣

直接入隊都計

有無得執下

賣左 入齊10把鍵慢慢打

稻姬食4 機殺？開頭開陣打中間隻水？

課成萬都未必抽齊

係
之後磨到變身

上面咪有ching話1000石咩都抽到，有冇專心聽書
1000石淘寶幾舊水就有，仲將抽蛋嘅樂趣俾埋佢喎，直頭應該再收平啲啦

冇 從來唔聽書
我意思係佢要抽齊畀你的話 佢課多一萬都未必得

賣ac梗係蝕嫁啦，用1萬換到500仲想點

最緊要享受過程 我明

呢個真
唔通我課左幾多錢就賣番幾多咩

暗key 進邊把先 無咁多時間整返5把

我食3機殺咋 反正都係overkill所以冇食多粒

得d唔入流既限神合作角
我肯接手你應該比返錢我

真 你自己happy過要人地收留 理應畀返錢人

鏡魔女放頭
遊戲進化 / 莫良 / V / 冥底or濃姬

料呢八婆

冇山本武既話用金時綿羊仔得唔得

自己冇火勇 夾奮進人或者睡魔女有冇機會?

咁你要有兩隻屬吸加埋起碼3turn先得

水著琴日出舊角進化
如果今日出新角
咁星期五開pool?

笆笆拉 風神都係舊角
應該係:
琴日出一半舊角進化
今日再出一半舊角進化
星期五出新角
下星期開pool
情報緊係慢慢出吊你癮

風神同孖妹上年進左今年唔會有

仲未有料

咪又係出廢野

想射寶玉 有冇人企？

咁勁
一出果陣睇啲片回唔起
最尾撞唔啱boss基本上收左皮

其實冇乜機會要回成條血
又有四個心陣技你任開

想要條腰帶

我都想要 唯有借fd

有必要咩

單純因為火+珠同sb覺醒啱用火隊變身

水君應對好似裝攻kill好d

來了

點解啲圖可以咁樣衰

skill使用時18倍

今日咁快出新角
聽日會唔會fate？
但兩個pool一齊開唔似9ho作風

睇少山本會付出代價

隻時女幾勁
隊長技都唔差
但有冇另一隻水火隊長夾

暗時夾孖妹？

水著龍機

原來仲有轟焦凍

最好水火+c，好似暫時未有

ok嘅
但冇+c

成個pool佢同爆豪都無掂過

12倍隊長技

出舊角上修料未

龍機都16啦屌佢

出咗啦好似

水火真係幾難

個武裝唔錯

暗時好似雙隊長仲好

我都諗緊，反正主動技有+c

落龍機靠killer打

兔仔 牙鴨 龍機
依三隻都好勁嘅

我意思係火水轉珠技。。。唔係講火水屬

0倍回
要靠魔公女

牙凍

免仔終於出得場
之前仲buff多個水加攻任開
勁到爆

而家有點陣火時

兔都幾難搞 版面有6火先先確保開完唔會唔齊珠
加埋依家修羅對追打要求唔高

攻buff用兔仔
回復力同秒數可以用咩洗

易斷火都係幾大嘅問題

lock晒成版 想補火珠都唔得

好抆水喎

除非要破根同盾
唔係都唔使一定要齊水火
Btw 搭火隊長會唔會仲勁

萬用海魔女
然後你會發現玩返海魔女好過

可能都係做隊員算
超覺應該都有7c

4 sb, 7779, L
13cd 全解+c
應該會換

血綁左火屬
倍率綁左c數
點解反而諗唔齊水火珠

放3隻火機械人，開完再用兔仔補3粒水
連buff都cum埋

兔仔轉3粒都驚無晒火珠，仲要轉6粒

可能用番訓覺妹好D

反而個問題係點轉7com

做住隊員 等另一邊隊長算

屌呢句可以頂到幾耐
上左神枱唔識落返黎

7c唔難下話

搭返火勇得唔得

應該就唔會啦

最麻煩都係轉9筒

結論 都係玩返舊隊

有得換就換定當武裝

暗時個全解技點都換

冇話唔換 當清大印
但係完全冇驚喜

點解收咗皮 又無link又無聽日繼續

冇嘢做又升多4隻

一抽中左

玩睡魔女諗緊點擺佢入去，本身係 貿易商+火龍女+天照+ 龍人換龍人定火龍女走好

火龍女

Strong hold到fate

Fate好似細印
唔記得5定6石機
呢幾個月全部活動都係細印換
依家我換撚晒
得返大印on9

fate用細印

上修喎，唔係新進化
搵唔到，求link

可能冇上修

大印有得用未啊dllm

係咪聽日出埋fate

泳裝水魔女成condom

仲諗住今年節日係龍契龍喚士添
情人節彩龍 花嫁斷龍 學園師龍

水勇係咪真係收皮

淨係出多隻黑櫻

新武裝繼天照
4個心+

水勇其實雙隊長咪玩到

點都會有一頁新角進化素材
會有埋上修資料（如有）
但搵唔到嗰頁

冇乜需要
諗緊d冇防綁既心加寵

未出

未出啊

5x6點轉貫

水風神有無新進化呀

Fate有咩要追

佢雜色都係想你開技/六色貫架啦
大罪龍都有隻四色陣加貫通出埋做隊員

等下星期（應該）情報

比我攞左黎速刷

佢出個堆仔
仲要唔勁既一定唔換

唔好咁大期望
都唔會勁得去邊嫁啦

係得頭幾日有人掛

如果純想整鎖匙係咪打50氣8關？因為我升完光招技了

2人協 8層
理論上最有效率

如果只可以單人刷就3人協 不過有機會有豬隊友

唔係3人快咩

堆女用哂 下一隻應該係萬聖喜女神
再之後就唔知用邊個系列

大弟子
樹鎖果d
再唔係就出堆新魔女

我仲諗住有鬼龍

係時候送走隻水風神換新女女

8月15號上畫
希望聽日有料

原本都諗住係今個星期出
點知上個禮拜咩無料
今個星期水着

應該下下星期啦 唔會雙開的

山本好佛心
俾人抽完fgo 5周年 月尾出糧回一回氣先出合作

夾但丁都好玩

如果聖鍵剩整一把整咩屬好整完5把邪鍵懶整全套聖鍵

咁玩
fgo下星期咪水著

屌 係喎出院院

佢送啲石仲未用 今次點都抽返隻

400石all in 殺生院

亂交夏令營

屌 入錯關

尖喬究竟係出黎for wt
零攻擊

上年隻雙子都勁過佢

依種4色陣主動技都唔知有咩用
出隻水火心3色陣再加啲效果配番隻時女好過啦

除非出隻短cd 3色+心陣連貫通嘅變身寵俾企鵝用

媽 我得左喇

啱啱先出左隻大罪水龍
咁快又整隻短cd貫
起碼都用返兩三個月先再出

呢隻明顯係skin寵啦唔期待有咩用
聽日除咗整多把免費武
再強化舊寵
都唔知仲有啲咩料

Trailer啲圖都出晒 聽日應該冇乜新嘢

條龍cd太長又無5色boost好難用

依期啲skin寵越出越廢
花嫁神豆 persona學妹 今次泳裝果隻
係夜目好少少

中兩隻貓頭鷹係咪可以loop?
另外幾隻放乜好

我眼花定點見唔到0體蛋龍既

醫女神 冥底神 好似係

皮膚

另一隻貿易商定幻龍？

貿易商好似好d 雙傷吸收又解鎖

眼花定點點解我見唔到無限迴廊

Cap嚟睇吓 係咁撳咗分類嗰d咋

比推特啲痴線佬CAP通關圖

水著係咪又可以唔駛抽

留石等fate啦

係咪無易做商代用

放棄打光咩奴牙咪有代用

我就放幻龍王core，點陣醫女，冥底神

第一次試隊過，打得有啲慢，尾關見木屬。呢隊玩係幾好玩，但火力好難控，同埋入咗點陣醫女，回覆力超高。

點解唔用舊嗰隻醫女？差50回但叫做可以幫手打吓boss

想問問 8月任 隻奧丁仔 巴打們用咩隊打

單人打 冇重力隊
主隊 情彩 or 爭龍

dadguide又要執笠了
似乎係上次persona交換所流出
山本改兑率失敗 惱羞成怒
要逼人哋下架

正路情彩有阿頓 2-4次10combo 就可以殺
睇面版

山本是雞
山本比狗屌

求詳細
磨左廿幾round 落到50% 唔夠力殺

呢隊打裡修羅仲有冇位要執
火魔女唔變身唔夠力殺第一關水嗰隻

山本呢個冚家剷真係好小氣

都可以嘅，不過我貪多個sb，醫女無乜輸出，王關最大輸出都要12粒，拉9筒，醫女入隊目的只係要回復力，如果唔係我就用咗憤怒大罪龍。

有關咩
會抽晒份糧？

每個月課金budget有限
唔出糧就無錢課金嘅死窮鬼

same

用開dad guide

大家有無好推介

pad builder 可以睇寵搵寵
不過冇關卡資料

周回暗頭 用艾倫點回 要食回潛覺？

你問嘅呢一刻 你心入面已經有答案

想問免費蛋龍去左邊

緊急地下城免費奧丁蛋龍

但佢上次五換一係戰友網流出
啲日本仔都係quote戰友網張圖
唔知山本會唔會搞埋戰友網
雖然而家已經少人到冇人再用佢協力
但我都仲係用佢睇關卡資料 有時睇下活動
如果執埋真係唔知點玩了

以前pad最風光嗰陣
戰友網啲房搶極都入唔到
又大把人用次級隊協雙極
好懷念
身邊啲fd剩返一個仲玩緊 二個登入抽蛋放置

7週年嗰陣都引到好多人玩

關咩事 有架仔自己都有做解包
架仔撚識戰友網咩

Hi

即場試左
打4次 基本上無壓力

屌
課1pack抽咗7吓想博睡魔 中2師龍1水咖喱

再課多pack

中咗thx

零好友掛光勇者
求光勇好友

唔好意思想問下vergril 刷碎片點組隊
希望而家開始趕得切刷

vergil係幫個頭升技用，刷碎片用返一般左右手速刷就得（小心封覺醒 轉轉轉 同最尾換隊長+貫）

Vergil 4隻暗頭 第4十刃繼冥底

唔該曬

想問如果刷光頭一次最多刷到幾多隻
有vergil, 死神暗5星同冥底
有水龍女但無海馬

同埋破屬吸得dmc水五星無情人水英
威嚇都有

修羅個四隻惡魔唔buff係咪打唔死

惡kill

暗勇是但9筒+1串暗已經過左

原來係拉9筒
我拉左橫加高c

我係繼左半血2倍武
如果繼橫武應該要2橫先去到21億 (好似係)

咩係第4十刃

大介屌完女出強化料未

大介屌緊八婆 唔得閒出post

大介淨係食幻幻 咪屈

希望出FATE

水著特登提早一日出 官網同game數據又未更新
有機會

70體刷防坐真係好佛好佛

冇印象試過兩個pool一齊出

之前MP掃左大量
都唔知有咩用
有用既寵黎黎去去都係嗰啲

仲打緊碎⋯

官網update咗

龍機有+c

power up

隻新野超覺靚到痴撚線

新隱藏料

咁要換多幾隻了

反正大印冇乜用

仲有2個大抗性揀

呢隻頂唔頂到水魔女隊eva隻7星機械打手個位

吸引了

水暗魔女攬住嗰1sb過世啦

有冇隊刷修羅係可以全對應
(冇山本 冇金時 冇2隻光勇)

時契23倍

大介無食過幻幻，再屈代大介出6c信

水時食唔到機殺有咩用

仲有一個要求係快
水魔女感覺好慢

20分鐘都算慢？

水時換幾多隻好

下 海魔女應該得 尼亞有拍片

做唔到10分鐘場都算慢 好似係

海魔女衰喺惡魔關 無其他新隊咁易秒

有寧寧唔夠做咩

暗勇都12分鐘

屌 可能我冇蘋果刀
有時啲位要轉多幾次
然後變左30分鐘

真係唔夠力
可以開技
但之後要儲返 變相慢左

諗緊試唔試火勇
但好似唔太夠回
諗住入persona 伊莉莎白張卡 頂山本個位

開一下Vergil 轉9筒剩木 1隻，應該得1/3血，再轉多個9筒就秒，唔會卡太耐

唔加SB真係無乜出場機會

有天照/琴音就訓撚住打啦

隻水猶有冇用有d想拎去做時女印花

已經好耐 其他隊鳩碌2c下一層

我照抄尼亞隊野
同樣無蘋果刀 用虛龍頂
都係20分鐘上下

又出垃圾
隻水泡都話可以解7rd覺
呢啲有咩用

海魔點快都要14,15分，點同其他隊比

86點快都係86

啲大佬爆到data未想知新嘢係咩

屌你老母山本又撚狗
水著魔女咁叫改

泳魔女淨係加隻大手指 我屌你老尾？

冇寧寧 得vergil

有多個九筒

7c

睇錯 7c先啱

垃圾pool

真心問 唔計依家大罪龍
有邊一次刷完5個幣換既野有用？
我刷齊 全部放係度睇咁制 好撚on9
但明知係咁都會刷黎換

thx bb

出兩甩個率有幾高？

唔刷就無野做架啦

新隱藏要素應該唔係新寵 斷估佢咁短時間唔會整咁麻煩
咁就wfc啦

新水時女 夾 芭芭拉 係唔係即刻飛天

我500體 大約刷咗4條體 由0打到宜家40粒

似裝5條勇者鎖匙去打

5隻勇者入晒隊去打 點睇

咪同死柄木一樣死法

340198836
想乞粒火精靈王希石

幾似山本做法

暫時無乜靚水火隊員
可能要當火隊玩

犯法架喎

記得巴打之前有份捧死柄木

時女超覺唔畀7c
咁搞剩係計覺醒連暗大罪龍都不如

水暗魔女等左大半年
比D咁既野我
真係好9失望

Ugo

水著風神比山本遺忘左 睇黎可以變哂印花換時女

入幾隻轟

垃圾到唔知似乜

加左個貫喎

死柄木 3血25輕減1.5回
芭芭拉 4血25輕減2回 唔洗變身
或者玩得下呢

不如配番旦丁又塞D機械人落去算鳩數

原來哩隻係速刷用

個波做得好明顯

除左淘寶，邊到買日版itunes卡最平
無信用卡

買tap and go當credit card

乜柒都冇點快呀

Mean

海魔女齊隊對比新勇個D已經唔算快
唔齊隊就預左要25分鐘左右架啦

冇蘋果刀差好遠

啱啱我都係咁 垃圾山本死咗去啦 刷野都仆街仲要6/7錢箱

進得
轉生代行好似入水隊唔差

冇暗勇
冇2隻光勇(等緊下個福袋
冇蘋果刀(個時抽左兩把支那王就收左工
冇山本 (本身幾年前有 但個時山本推mp 就賣左
冇金時 (上次抽齊曬 然後抽唔落手 細印又冇曬
冇全家福(唔玩雜色
冇太陽球
冇木師龍

其他講得出嘅 應該都有

留名待抄

你確定你係玩緊pad ?

好似你地咁rich咩

用虛龍唔好用蘋果刀lor

真係差好遠
而且我本身都用緊虛龍
就係玩到悶先想轉下隊

而家真係on9
當初都唔知山本蘋果刀係有用
冇換到好撚後悔

諗緊用遊戲刷
因為有把轉光屬武
但又搵唔到隊抄

不過想問下幾分鐘內先叫快

最慘冇金時
個時一出已經好想要

Same
抽唔中換左神威遮
土方隻垃圾就中四五隻

我神威遮第一次合作已經有2把
依家貶值曬

2 turn 0回真係太多
仲要冇其他效果

得一隻貓頭鷹 有隻拍龍 2cd轉3暗珠 代唔代替到

咁好似唔係必出2喎

邊個話要換兩把

咁大約50%出2，咁都差唔多係平均50體1粒

無蘋果刀
就係靠哂山本武洗buff
金時電單車個盾
同尾王好嬲好嬲個時隻抽隻

有冇潛覺配置睇睇機械人同稻姬都食機殺？

龍人 貿易商都冇咩？

想問得一隻槍騎 潛覺用防坐定防廢drop泛用啲

龍人唔係必入啦
係想睇下要食咩潛覺
火英就諗著 6防坐
稻姬 4機殺
琴音 3大心+
貿易商，機械人唔知食咩

想問下暗同光惡魔頭 最好各升滿幾多隻？
諗住各留10隻算
宜家打左10隻暗 升緊3隻中
已經開始唔想刷

要10隻黎做咩

以備不時之需

金時要武定本體好d

本體

水暗魔女就咁？
好想用返好可愛

我想想問我$500買返嚟嗰個帳打唔打得贏修羅

各12隻

跟到差不多刷緊

10月鬼滅希望有得合作

有冇人收ac 有近百隻75000印花 20冠 951lv
3500box

水月讀果隊應該得

屌你每日逐粒逐粒執石
之後連抽金蛋

都冇魔女

修羅一定得 幻界要睇你轉珠力

Sorry係打85石嗰個 有無機會

用案內人頂住先 應該過到表修羅

追po睇返個帳$500其實算係咁喎

修羅之幻界
因為如果可以嘅話我諗住打埋佢再抽

？

起碼有 機器人 遊戲 雲魔女 偵探
你攞而家最頂尖嘅隊嚟比就冇野好講
但新入手玩住先 都過到99%關

應該打到啦
再唔係搵人協力幫拖
抽神up 抽到睡魔女就有一線隊玩

我就係諗住抽佢
但係唔知用咩隊打好
同埋覺醒有冇咩係必須用

講經咩 個500ac肯定唔值500

依個acc喎
$500 個半pack 嘅價錢 算係咁啦
咁實有人頂爛市 賤放acc
但回鍋/新手玩住依個acc算係咁

啲齊一線隊嘅acc 本身又課咗幾多/玩咗幾耐先有呀

廢是再討論...
你自己行轉交易區就知
個號無問題
講左好多次係買貴左only

我的確唔知價
咁我覺得應該好多acc係賤賣
供>>>>>>求

本身佢咁樣組打唔打得過修羅

隊員頭兩隻換 案內人 寧寧？

缺碳王升技 有無巴打想甩咁啲

要唔要裝啲咩武裝？

水月讀裝上杉武
遮那王進做武器 裝喺奧丁度

有冇最強三光勇隊抄

水魔女一定本體
長期大幅減傷

隻水著時女係咪換2隻好啲
水隊好似第1隻全解

做乜依家啲快刷全部都係用Vergil

全部都惡魔type敵人

如果係咁木無傷磨隊都得啦
利申 仲未過

3惡殺9筒自帶洗版加buff得佢獨市

水時女 係咪要5 大印

係 多撚到 可以換齊艦隊

水月讀搭人地隻海魔女
中間放水勇得唔得
小薯無海魔女

案內人啦

水勇你要等變身

好彩最尾嗰日有換到

Only one sb

成個禮拜都推唔爆一個po

pad依2星期出埋d垃圾料 搵鬼同佢推咩

屌隻猶格進化左好樣衰
唔係好想進

講到進化前好靚咁

猶格有用咩？
睇落好似勁普通

啱啱試袋痕砌隊難撚到 限神type回type
完全組唔起

進化前on9仔
進化後樣衰
寧願要on9仔 睇個box順眼啲
反正都唔會用

試下佢出fate 大把一抽撚上水

不得不承認pad始終如一
代行招技仲係一樣
2020年8月部機有2隻9星
但依然有銀蛋比你抽中

我都無上杉

是但繼個破吸 星知神跳得起就得
之後再遇傷害盾到時先再磨

個pad pass無啦啦冇咗

去登入畫面禁左上角修復

唔得
join咗個free trial頂住先

水著機淨係換水著魔女同新個隻火時就得

泳暗魔女有一隻夠唔夠用

1隻都無 都唔知夠唔夠大印換

冇幾可用到咋喎

咁換一隻儲算

有3隻泳風神 留1夠唔夠

巴打你課咁多都唔夠大印？

係咪7星個D就係D龍刀又唔知做唔做到印花

應該用到火水光龍刀做印花

嘩屌 睇個list好似真係唔夠換哂兩隻

抽到有

十幾隻舊暗魔女又做唔到印花

一車車猶格係到但又做唔到大印
岩岩數過 勉強可以換到兩隻 但之後fate個陣應該換唔到了

fate 6石應該用細印

但部水著5石都用大印喎

過兩日出上fate架啦喎 大介仲唔拿拿聲出料 搏吊牙

啲大獎9粒星嘛 你換風神個啲咪細印囉

8星幾隻有冇邊隻要換

山本式營運

應該要上左先有料啦唔係咪會劇透囉，除非好似Eva咁冇劇場版角色

哇屌一抽木勇山本老豆

三人協真係好多痴線佬
夠膽死開全版毒再lock珠，pass俾下個之後走場
好彩下個係毒無效，最尾都打得贏

之後有個轉轉下唔知去左邊要每次到佢都等30秒

好撚仆街....陰D陰D抽走D印花

咁又唔可以咁講
愈黎愈多新寵 都要比D機會新寵做印花

焗你抽新印花

擴大個pool咪得

長期唔夠火鍵用
招火鍵fd子
179072721

屌 三人場又有almight 又有情彩
d 日本仔想點呀 我想快刷呀

睇嚟勇者做唔到大印

Added
M字頭

可以做你都唔會拎黎做啦...

三人協係咁嫁啦

除左火全部5隻

想追火就得1隻

大把人連埋留一隻武裝化仲有剩啦

唔好入隨機配對，揀房入個啲高質啲

通常揀房係要有快刷隊
如果唔係 人地唔預你

咁我都多咗好多 但佢每隻實際貴咁多 我唔會拎黎當token用囉

你自己開房咪得

跟住一堆米奇情彩入房

quit 囉！

收多兩個ac自己刷 三倍速

以前就話姐
依家係人都有解鎖洗版
仲咁弱智曬人時間

三人場最怕遇兩個新手隊
關關都係我開技打
到最後冇曬技送返我出去

最on9一定係打落斬殺線俾下一手

急放ac 有百幾隻75000印花 20冠 951lv
3500box

要圖tg

其實個pad pass 抵唔抵買

夏休gay 5石？

抵

係

一粒石先7至14粒防坐

你有方法再抵玩d?

就係無

大罪龍大家點升技
食喇叭？

單人關必升技

仆街山本

常闇條新片
上方修正對佢d玩法係下方修正

請問右手邊條bar點整出黎?

用iPad玩

呢期有咩勁既隊長抽? 好耐之前仲興用哥瑪個陣就停左冇玩 中途抽左隻DMC 6200水隊長

三人協隨機match刺激到

金蛋機是但抽一隻都勁

是但一隻都好垃圾

7星啊

死ser?

想問係咪冇得拎返已經裝左既潛在覺醒出黎

好似無聽過巴打15蚊包中勇者？

我中過

我無課一抽中過水勇，想要木/火啊屌

咁撚多唔滿意咪賣撚咗佢囉

係咪今晚有10抽？

我都中過 不過重複水勇

免費10抽同免費1抽都有人中啦
不過永遠唔係我啫

雞

彩